[
    {
        "randomId": 610
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Waterera Sebaya ntiwayiheza",
            "option_1": "Agatonyanga",
            "option_2": "Umurizo w'ihene",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Umurizo w'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dadari dadari",
            "option_1": "Ubunyenyeri",
            "option_2": "Inda muruhara",
            "option_3": "Ubwato mu ruzi",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Inda muruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera ishongashonga nagutera ikikakika nagutera akantu kaba iwanyu wakemenya nkaguhemba",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Inzu",
            "option_3": "Ishenyi n'intorezo",
            "option_4": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "correct_answer": "Ishenyi n'intorezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutega icyatanze abazungu kwambara ingofero",
            "option_1": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Igihumyo",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera Rugina igana intaho",
            "option_1": "Injishi z'igisabo",
            "option_2": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_3": "Inzu iguye",
            "option_4": "Ikizubazuba",
            "correct_answer": "Ikizubazuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Terera Rubona ubone ishyano",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Amasaka",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera nzaya",
            "option_1": "Injuma y'uruhinja",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "option_4": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "correct_answer": "Injuma y'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bitamba araguye n'ingabo ze zose",
            "option_1": "Umbusore ugwanye ingabo",
            "option_2": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "option_3": "Intubu n'urutwe",
            "option_4": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "correct_answer": "Igitoki n'insina bigwanye"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nateye agati kange ari igozi kamanuka ari igogo kirahira inyabihigo Kandi katagira n'inkoma rutaro",
            "option_1": "Ikijumba",
            "option_2": "Abagore babagara",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Ikijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hagarara hakuno mpagarare hakurya duterane ibidashyika",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Amabere y'inkumi",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Ibipfunsi",
            "correct_answer": "Ibipfunsi"
        }
    }
]